Razer Phone 能夠通過殘酷測試 ?

遊戲配件生產商 Razer 年初收購雲端手機品牌 Nextbit，團隊開發了最近在香港上市的 Razer Phone 遊戲手機。在 YouTube 頻道 JerryRigEverything 的殘酷測試，Nextbit Robin 可以慘不忍睹去形容，塑膠機身一拗就斷，究竟 Razer Phone 又有否改善呢？

網主 Zack 照常測試手機機身、螢幕玻璃和其他玻璃部份的防滑程度，基本上都屬滿意程度。至於 Razer Phone 有沒有出現 Nextbit Robin 般一拗就斷的情況，就留待網友自己睇片開估。